Gregory書包一問

1.

2.

人地送，話可以換，但唔知邊隻好，唔識揀
所以想問下各位覺得邊隻好啲

鐘意邊隻咪邊隻囉

啲想我係網上搵 可能有啲出入

我就係唔太識欣賞
但個人認為下面個隻好似特別少少囉

梗係2啦清

送2俾我

親

2好似易襯d

2

十年前2真係每form仲有一個

周街都係

新LOGO真係好柒

但已家得返新logo